點解我部Macbook會變成咁

電腦軟件為macos 10.15 beta
本身好地地，但無啦啦多左個喇叭 (見附件紅圈位置)
呢個係咩黎？可以點樣整走佢？

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

語音輸入？

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

兩下fn。

終於解決左，唔該曬巴打！可能beta version唔穩定，關完語音後要重開先整得走個圖案。